721白衫暴徒現身英國事件整合

係尋日呢個post之後已經有好多人關注緊呢件事
首先好多謝各位手足幫手推post同埋篤灰提供證據
尋日開始已經有知名人士開始跟進件事,包括

林卓廷

Luke de pulford

羅冠聰

係呢到再整合一次尋日搜集到既證據

有居英手足係facebook同telegram上認到Steven Ng呢個白衫暴徒
因為佢以前係劍橋開過餐廳叫Teri-yaki,依家已經執左

然後有認到佢既人爆料,話呢個人而家係劍橋有2個舖位租緊比人

手足去查英國土地署,證實左舖位既持有人的確係佢

有tg channel表示有steven ng屋企同車牌相

然後有手足篤灰話認到Steven Ng細佬Terry Ng既老婆
雖然我剩係認到Steven Ng條柒頭 認唔到佢細佬

歡迎多d手足篤灰,比佢地體驗下英國既國安法

推

good job

Pish

推，好精彩
Well done手足

推埋呢個

多謝手足 推

推到呢兩條仆街無咗英藉

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

去得元朗「保家衛國」，即係唔想做英國人，想堂堂正正做返個中國人啦
支持英國成人之美

全部送佢地返大灣區 !!!!!!!!!!!!

Push

多謝整合

唔記得仲有條片 呢條片頭1分鐘清清楚楚認到曬佢地大頭同埋出手打人既時候

但冇咗引渡

真.衰遠必豬

有引渡都冇用
小牛農場都未捉

冚家產

英國出手唔需要引渡
引渡返黎=證據不足放左佢

呢班共產黨員 危急英國國家安全

好應該即刻抄家同處決

洗鬼引渡咩

有他國既恐怖份子係自己國土

唔通唔拉得?

英國國安法

劉明跟進

推到返黎大灣區

有認定係恐怖份子?

留名

起哂底自己出街小心喇
英國無皇軍保護你架喇

返黎元朗守護家園啦

原來又係英國人

幫推

恐怖分子

食屎啦你.jpg

手足好波

真心多謝,旨意班狗官及畜牲黑警死得啦

令蟈家蒙羞

正阿推阿

pish

呢兩條閪狗一邊用藤條鞭香港人高呼祖國保家園
一邊係UK享受自由空氣, 睇死就係第一批移民UK既香港人
屌你佬母推到佢全家返大灣區呀

白衫狗以為遠走他鄉就冇事

保家衛國 但去左英國 反了反了

推到收成期廢佬收皮

推呀

摩擦力

手足好嘢！

推到佢冚家祥

又話愛國，着草去英國?

推！

好撚勁周圍都係手足好辦事
辛苦晒咁多位 幫推

push

yhh

因為拎住英國passport ，所以咁L把炮唔帶口罩

bhb

推！！！！

推！！

與引渡無關.

連登神探

真係勁撚到呢

英國係咪可以當佢恐怖分子咁處理?

虛假地宣誓效忠英國女王

你老母臭
咁撚投共 做乜撚移民去英國

多謝手足
返大灣區住啦

Thanks

如果炒車都幾柒

TUI

terrorist

有曬證據點樣炒車

原來愛黨是工作，留英才是生活

推願榮光歸香港

不得了

成家俾佢兩個拖累

連登偵探社果然唔係浪得虛名

打完人去外國嘆世界，屌你老母！！

做咩走去日落小國唔返大灣區

起佢老母底

返元朗國喇

手足

你班死仆街唔好諗住走得甩

推佢老母

人在做 天在看

dllm

推到佢仆街

好有心機，推

轉做證人爆721真相，講邊個指使你咁做

Google 做乜鳩

tui

賤種藍屍係香港打完人 想去外國嘆世界？食懵你地呀畜牲

英國如果做野會做d咩

老婆係西人？
屌咁撚有錢去埋英國竟然返香港打人
乜撚野思想黎

吓
話做中國人 結果去英國？ 國安法呢？

推撚爆你

你估屌人老母唔洗負出代價呀.jpg

倫敦市長候選人都twit左

宜家港英冇引渡協議，即係，純法律上問題討論，係咪即是話，如果有香港人走去英國冧人，再成功番到黎香港，就會冇事 ？

好撚痴線

啲料係咪MI5比架

定連登力量

正呀

屌 返大灣區啦

成家炒起佢

屈機

好地地喺英國咪好
無啦啦返嚟學人打人咁撚爽
依啲死廢老睇嚟覺得英國生活太悶想一齊做大灣區人

呢啲仆街必需公審

推爆佢

一生一世死撚番大灣區

手足們

有恐怖分子係英國

用力推

精彩呀，大大力推呀

眾籌請偵探跟佢起佢底啦

A

影響國家安全

番黎保家衛國

wow

Strong post

puah, 暴動唔洗坐啊
天網灰灰

推到條撚樣係英國坐監

推爆條撚樣

樓主整合得好好

721 hunter

呢層就睇英國佬點處理啦

推爆

去英國打撚死佢

一個都不能少

推呀 多謝手足

一齊共享大灣區嘅榮耀

逃犯天堂呀

咁姐係叫Stephen Ng定 Steven Ng

資本主義鐵拳

呢個要推

登記間屋既名係Steven Ng
讀音一樣 本身唔知真名串錯姐

手足唔好俾佢停

特登坐飛機黎打人 一早有哂預謀

推 多謝整合

推屌你老母打完人想走

甴近平

藍絲小粉紅黑社會一個都唔可以放過

叫佢地供主犯先，何妖

憑咩呢班仆街721打人，但又去英國好食好住咁崇洋。
一定要佢家破人亡，由英國返元朗住

推

英國唔好比呢兩個恐怖份子留低

太好了 推撚到佢冇英籍

same

推佢老母落火炕

銀牙

回家吧!!!為什麼要留在外地呢
祖國現在強大了 快回家吧!
屌你老母 大灣區等緊你呀!

要買爛尾樓？

唔好麻煩皇家警察
MI5辛苦了

Back-up!

其實香港冇話佢地有罪咁英國用咩理由整佢地？

推啊！保衛英國

勁撚到

Tui

有埋地址可以將惡行街頭貼到街尾

雖遠必誅

恐怖主義 ？

人權法, 只要係英國公民就可以用人權法搞你

辛苦各位手足 respect!!!

推整合！！！

英國公民係海外犯左人權法, 英國都有義務去查, 告唔告得入另計

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

推！！！！！

辛苦哂手足！推

勁！
一定要推

up

推撚爆佢！

捉拿恐怖分子 全球有責

咁愛元朗 成世留喺元朗啦

Terry ng個女

呢兩隻圍頭佬 係邊條村出黎

記得入去 twitter like同 retweet
睇人仆街最開心

唔知有無用，記底先

N6 SWK
Vehicle Details
Vehicle make
MERCEDES
Date of first registration
October 2004
Year of manufacture
2004
Cylinder capacity
3498 cc
CO₂ emissions
242 g/km
Fuel type
PETROL
Euro status
Not available
Real Driving Emissions (RDE)
Not available
Export marker
No
Vehicle status
Taxed and due
Vehicle colour
SILVER
Vehicle type approval
M1
Wheelplan
2 AXLE RIGID BODY
Revenue weight
Not available
Date of last V5C (logbook) issued
3 September 2012

AO03 YSX
Vehicle Details
Vehicle make
AUDI
Date of first registration
May 2003
Year of manufacture
2003
Cylinder capacity
1984 cc
CO₂ emissions
192 g/km
Fuel type
PETROL
Euro status
Not available
Real Driving Emissions (RDE)
Not available
Export marker
No
Vehicle status
SORN
Vehicle colour
SILVER
Vehicle type approval
M1
Wheelplan
2 AXLE RIGID BODY
Revenue weight
Not available
Date of last V5C (logbook) issued
4 July 2012

記得入twitter推post

推推！！！！

rthk話走咗佬果幾個 有冇相 放上國際尋人

唔該手足

唔明點解唔係英國即刻報警?
英國國民海外犯罪
當中被打嘅人，可能涉及擁有BNO(半個英國國民)嘅香港人
等英國政府/警方自然主動去查，甚至起訴

打人，引渡佢番中國審

小心佢著草返支那

所謂外國勢力原來係呢d？

推到佢全家返黎共享大灣區榮耀

佢d樓同車唔會著到草

大大力推

英國成為逃犯天堂

FYI, 如果定性係“恐佈分子”係有可能冇左個英國國籍架（雖然要英國國會批進先得）

好西利，咁都比人刮到出黎
揚到咁多英國人都講，希望冇炒車

推到返祖国

成全佢做中國人啦

拎bc使撚引渡咩，直至英國處理啦

正

推香港獨立 唯一出路

推推推

Pishhhhh

人生何在逞英豪
天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏
定然作福福來縱

收到風有英國記者已經攞緊料準備公開件事

自己攞黎衰

多謝巴打整合

愛國是工作 赴英是生活

英國坐完咪取消英籍再驅逐出境

他們是國家恐怖主義支持者

我就係要呢d !!!!

dklm

Push, 打人打得咁開心

逐個捉 白衫唔好以為走得甩

最好充公財產

推！
最緊要供出邊L係背後指示策劃721同埋黑警同流合污嘅證據！

通緝!!!!

做嘢 再煲大

唔怪之得拉唔到

多謝手足！

Milton House Take Away
113 Milton Rd, Cambridge CB4 1XE
01223 314170

重有四分咁高？一齊入去俾一分啦

引咩渡，係果邊列佢從事恐怖活動之後再取消國籍

禍必及妻兒

push!

返黎做元朗國民啦
咁自豪做乜要走佬

Strong post leave name

依個要推，推到佢地回歸祖國懷抱

引咩渡 遞解出境咪得

lm

手足好波

Good job !!!!!

推，師兄好有心

721 事件衝出國際
打左人咩事都冇 比全世界知道

只要搵到佢哋上年出境記錄，基本上都無得走

勁呀

唔駛引渡
呢兩個係恐怖分子
應該喺英國判完坐埋再遞解出境

推！以為去到英國唔會有人知

英國要出手了

聽聞好多新界人都鍾意住喺荷蘭，唔止英倫

thx手足

白衫佬咁撚愛國去乜撚野英國呀屌你

英國手足, 做野!!!
向當地執法機構舉報!!!

國際通緝犯

Push到佢仆街 要返黎祖國共享榮辱

坐完俾埋伏嘅香港人暗殺先係應該

chinazi

暗殺？香港人識鬼咩

中共間諜

推到佢送中

dllm 死返支那做大中華膠啦

推到佢仆街冚家剷

好波! 辛苦晒手足

仲唔仆街

推到佢移民大灣區

推到佢地仆街

當當正正做中国人啦dllm

721

推到佢哋返大灣區

push!!!

Gggg

想知物業co-owner Ho Yin Ng 會唔會都有份參與721襲擊？

打完市民去英國爽。。。其他被捉果啲真係可憐。。快啲返來陪佢地

721打得爽。。。你估唔洗還

push this

開心

全國通緝令

好勁

食屎啦仆街

咁嘅恐怖分子都有外國老婆同混血女？唔知佢老婆同個女知道佢恐怖心情係點

個女好似幾正

推，係都走上支那啦

唔推唔得

手足好波 繼續努力

有料

呢個時候英國應該要軟硬兼施，分化藍C, 要佢篤灰篤出幕後黑手，否則褫奪英籍同遞解出境，等佢自己諗。

喺劍橋貼佢哋街招

英國手足 快D篤佢灰

一定要有事

是咁的，只要媒體敢報呢單野，並播出他們襲擊路人及元朗站群眾的影片，佢地就等於兩間公司執笠，無左幾百萬，無埋BNO

推爆佢
唔好以為投靠外國勢力就冇事

直接唔俾佢係英國 等佢返去中國飲洪水都好

721831101111

屌你老母打完人想走

打人你估唔洗付出代價

咁愛國緊係返大灣區 去人地英國做咩姐咁睇 一定係共諜喎

黑警 紅藍去到全世界都要被人篤 成世都要做過街老鼠通緝犯比個建議呢啲人 返大灣區 包有得享榮耀

取消國藉返黎香港啦。我哋等你呀

放棄英藉一齊擁抱大灣區 祖国歡迎你

其實係咪可以立即拘捕？
因爲佢哋干犯恐怖主義罪行

嚟啦，等緊你地回巢

Twitter 戰線

何君堯所支持嘅保家衛國原來係支持外國人喺香港發動恐怖襲擊

支持國家分裂，發動恐襲，國安法侍候

MI5 MI6 送佢合家返嚟啦

五仁月餅好難食

推呀！！！

twitter要人

返黎啦元朗需要你守護

唔好撚放過呢啲恐怖分子

Really?!

Stephen Ng以往亦曾營運劍橋市以北一間外賣店Milton House Takeaway，該餐廳現時的經理並非來自香港，指Stephen Ng已多年不涉及該店業務。而自從Stephen Ng被指與元朗721事件有關後，外賣店便開始受到電話滋擾，又有網民在Google和Tripadvisor留言假評論，亦有社運人士張貼元朗事件的相片。

外賣店一名職員表示：「我所有在英國的朋友都傳他的相片給我們，問我們是否安好。他們將那些暴力相片貼在我們的Google頁面，所有人都能看到。」

《泰晤士報》周五曾造訪與Stephen Ng有關的地點，但無人願意評論。

英國《泰晤士報》

Source:蘋果日報

繼續推

呢間事如果英國肯做野,可能可以借呢個機會同美國一樣
驅逐係英國既小粉紅,藍屍,支那大使

推
拎英國戶籍但返元朗保衛家園
係乜料

著草屌你老母

英國手足!文宣開花!專攻兩條鄉黑住同做既地方

推到被英國國安法捉

Boris Johnson擬全面改革叛國法及間諜法對抗中俄 為英國325來最大規模行動

危害英國國家安全

返嚟做中国人

引渡係要香港政府要求，然後英國差佬去捉人，的佢上法庭開引渡聆訊，判定佢做嘅事係英國都係犯法又唔係可豁免引渡嘅罪行先可以引渡。

但係如你所講，引渡協議已經中止。要睇英國政府如何定義721事件，只要佢哋認為係恐襲，咁英國就有司法管轄權。至於其他罪行，就要再睇下有咩法律條文係全球有效

如果我係香港比佢打又有bno，可唔可以去英國過告佢打人？

好多鄉下佬六七暴動之後就去左英國

有冇囡囡 Facebook Twitter

推到兩個暴徒仆街冚家鏟

英國無司法管轄權 相信唔得

STEVEN NG香港車牌: TER1 AK1

香港住址: 元朗吳屋村15號,157號